[理性討論] 我願意佢地成為香港嘅一份子…

講講背景先，小弟係純正港仔，好撚憎啲無文化又仆街嘅大陸人…

中學個時識咗唔少大陸落嚟讀書嘅同學仔，係學業同生活上嘅交流經常都會有，但社會議題同政治方面基本上都絕口不提，廢事引起不必要嘅衝突，所以一直都唔知大家嘅立場係咩，甚至我覺得佢地係政治冷感，唔會理香港發生咩事…

但直至到呢幾個星期，我完全估唔到佢地竟然會係唔同嘅social media 表態，話佢地係站於支持反送中嘅立場 “甚至有啲仲夠膽係v7都post遊行嘅相同意見”，睇到個下我真係好開心，原來佢地潛移默化咁已經慢慢融入咗香港，會願意主動學廣東話，會留意香港嘅事，而唔係一班淨係嚟到香港就算，繼續每個weekend都要上返大陸玩，繼續飲喜茶，食海底撈嘅一班大陸人…

所以我覺得佢地可以話自己係香港人，而唔係一般嘅腥港人…
不過呢啲香港人又真係有幾多呀… 唉

唔知你地點睇呢？有興趣嘅留言傾下
記得理性討論！！！

只要尊重香港既價值、文化，願意融入，我就歡迎佢地做香港人

多元社會，不問出身只問態度